返工係咪一定要為咗賺錢？

你哋返工為咗咩？ 夢想？ 理念 ？ 貢獻公司？ 識朋友？
學野？

有冇人返工唔為錢 為樂趣㗎

返工冇錢 你仲返唔返 ?

如果唔係窮都唔會返工
開公司唔好？

搵到錢又enjoy就最開心啦

我真係為興趣而返工

不過我興趣係賺錢

去啲hea 工睇下
好多人退休冇野做 係到鳩hea